[幫推] 警世!! 每個人之間一定要有 一隻手距離!! 保人自保!!

雖然勇武休息緊 但所有上得街嘅人都要知 咁就係對勇武最好嘅支援

1. 保留空間 間距
就好似你睇文章咁，唔隔行無標點實睇撚死人，同樣，每個人無一隻手距離嘅話，a)視野會被擋只能等人大叫去接收消息而唔係由自身作出即時反應，b)空間不流通，揸水筒嘅手足會好難搵二手煙源頭

導致: 中後排手足反應唔切，頂住前排向後跑繼而落單 : 唔夠快滅煙D狗好容易係濃煙掩護下衝出黎

2. 防臥底狗 鬼
深水埗有試過D鬼係防暴衝時拉住手足個袋去令佢跑唔走，就係因為人同人之間無一隻手距離，企得太埋小左戒心。銅鑼灣個單，如果大家有適當距離時，會多左幾秒掙扎同大叫支援既緩衝，而唔係即刻俾人㩒低

對策: 觀察力強嘅手足可以利用呢個一隻手距離去留意你覺得嘅鬼，鬼附近實有照應，慢慢搵出共通點然後就同現場真手足決定行動

3. 去群體化 真be water
當人同人有一隻手距離，散嘅時候一定順暢好多，而係狗嘅角度就會追唔切嬲豬，谷到行導致出錯，例子有 新城市狗單拖應聲彈出，衝上電梯俾手足輪 : 深水埗狗跑極唔停，俾白衫狗敲盾

一隻手距離 唔撚洗人提

呢個係一個安全距離 係對一個行動群體嘅基本條件 同時唔會阻到人 又保護到自己

幾時要用？隨時，就好似你行街搭巴士都唔會膊頭掂膊頭，所以記住 間距 距離

Be Water

10

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

9

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

push

提左好多次 推
上PE堂咁呀各位

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推

8

818 要出嚟